一班人入海洋公園唔犯限聚令 wo 你話呢

j

我想去海洋公園啊 hi

入完出唔返黎
咪撚害人

點樣走佬呀大佬

入面多唔多CCTV,

同埋圍住個山？

隔離就係訓練曱甴學院，林鄭同鄧小強最想你去

其實喺香港邊度示威都冇分別
反而海洋公園有cover安全啲

要俾錢不了

如果真係做
入去舉下標語黐下文宣都好夠

頭六個月生日唔使

書展算

點Cover？出入口得兩個（好似係），想自殺

真係入去玩嘅人同示威者點分
幾千人入佢點都冇可能咬哂
就算係冇差別咬
都唔會可以好似poly咁告
除非斷正/有cctv

但如果你冇做啲未佢咬唔入
入到去又唔使打陣地戰
當係愉快抗爭有個畫面

我覺得同喺出面示威嘅風險一樣

老家寶寶入面Halloeween 啲員工黃到癲

今年71一定要搞個反警暴HongKonger Lives Matter遊行

公園入面啲CCTV多到你唔信（除咗廁所入面）
街度都無差別咁拉，你估出入口得兩個啲曱甴會唔會企定定逐個搜？
最簡單嘅，望落15至35歲全部搜身，有相關物品即拉

出口唔係得一個咩？點走呀？
唔通真係想快樂抗爭？

免費入場都唔會去

當你真係風險一樣 咁點解仲要去？

喺三中商啲書入面貼文宣貼紙

好想好想係過山車同摩天輪到9叫啊
係跳樓機同海盜船到i jump u jump

好耐冇同小動物一齊交流
黎黎去去都剩係同一啲object 有啲不尋常既互動